天水圍 hkbn 斷線

上唔到網

大家有冇呢個情況

大埔斷撚左成日

不過係pccw

專揀紅日斷線